VANS:支持香港立法禁止蒙面

哇屌

官方?

Diu

佢用vans個名講啲咁既野
要求官方出黎解釋

睇唔到

真係官方account?
睇落似老翻

有冇cap圖

㩒入去睇吓係咪官方微博先
正路公司account唔會咁講野

fact checked先啦

sorry 應該炒咗車
有個cm話係賣A貨d橪樣自己開嘅acc咋 跟住樓主del咗po

官方好似有個藍色V
依個冇

各位用不推文回覆thx

Fc 先

唔好推

Vans 叫人毀容

同一牌子中港代理唔同係好正常
最佳解決方法係問香港點睇支那微博個言論，割既咪當無事發生過

有冇link

多人推麻煩自己出返個POST解釋 一間有人亂搞VAN就麻煩

就係你依D人
未撚fact check就好似執到寶咁, 爭住post上連登/FB
下次醒少少, ok?

Pull

完
大家推返正經行動/現場post

樓主個名答咗你

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

已炒車 勿推

大獲了

要記住 冷處理 唔想再開戰線

拉

無V
應該唔係官方

vans真係自己拎黎柒

FC左係未官方未？唔啱你開個叫林鄭月娥女仕微博話香港可以雙普選啦

炒車，不推文

on9

不推文回覆有助減低熱門分數

樓主實證炒車，切推

推下先

推

炒車

拉
假

成撚日唔fc就出post

fake啦

拉返落黎

裝修完先等佢覆

假架呢個

老翻

拉

咪阻住熱門post啲位啦

勿推

屌你老母

假AC黎

fake

唔推點知你有幾柒

捐2000去星火贖罪啦

假

好彩從來唔係佢fans

MK鞋

原來係A貨

Fake

哇

fake account

搞清楚就ok 推其他

mk不割 冇人性割